# Chinese (Traditional) translations for apicrud.
# Copyright (C) 2020 Richard Braun
# This file is distributed under the same license as the apicrud project.
# FIRST AUTHOR <docker@instantlinux.net>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apicrud VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: docker@instantlinux.net\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-24 20:17-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-24 22:21-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <docker@instantlinux.net>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"Language-Team: zh_Hant <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: apicrud/access.py:143 apicrud/basic_crud.py:100 apicrud/basic_crud.py:112
#: apicrud/basic_crud.py:171 apicrud/basic_crud.py:179
#: apicrud/basic_crud.py:214 apicrud/basic_crud.py:257
#: apicrud/basic_crud.py:425 apicrud/basic_crud.py:426
#: apicrud/basic_crud.py:471 apicrud/service_config.py:175
msgid "access denied"
msgstr "令牌無效"

#: apicrud/basic_crud.py:153
msgid "not found"
msgstr "未找到"

#: apicrud/basic_crud.py:227 apicrud/basic_crud.py:492
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: apicrud/basic_crud.py:321 apicrud/basic_crud.py:363
msgid "invalid filter specified"
msgstr "指定了無效的過濾器"

#: apicrud/basic_crud.py:413 apicrud/basic_crud.py:454
msgid "carrier required for sms"
msgstr "短信所需的載體"

#: apicrud/basic_crud.py:415 apicrud/basic_crud.py:456
msgid "invalid mobile number"
msgstr "手機號碼無效"

#: apicrud/basic_crud.py:420 apicrud/basic_crud.py:461
msgid "invalid email address"
msgstr "無效的郵件地址"

#: apicrud/basic_crud.py:432
msgid "max allowed contacts exceeded"
msgstr "超過允許的最大接觸"

#: apicrud/basic_crud.py:490
msgid "conflict with existing"
msgstr "與現有衝突"

#: apicrud/const.py:30
msgid "email"
msgstr "電子郵件地址"

#: apicrud/const.py:30
msgid "messenger"
msgstr "信使"

#: apicrud/const.py:30
msgid "sms"
msgstr "短信"

#: apicrud/const.py:31
msgid "voice"
msgstr "語音"

#: apicrud/const.py:31
msgid "whatsapp"
msgstr "Whatsapp的"

#: apicrud/session_auth.py:75
msgid "DB operational error"
msgstr "數據庫操作錯誤"

#: apicrud/session_auth.py:80
msgid "DB operational error, try again"
msgstr "數據庫操作錯誤，請重試"

#: apicrud/session_auth.py:85
msgid "locked out"
msgstr "被鎖在外面"

#: apicrud/session_auth.py:88
msgid "no password"
msgstr "沒有密碼"

#: apicrud/session_auth.py:96
msgid "not valid"
msgstr "無效"

#: apicrud/session_auth.py:137
msgid "rejected"
msgstr "拒絕"

#: apicrud/session_auth.py:155
msgid "all fields required"
msgstr "各個領域都需要"

#: apicrud/session_auth.py:161
msgid "that username is already registered"
msgstr "該用戶名已經註冊"

#: apicrud/session_auth.py:172
msgid "that email is already registered, use forgot-password"
msgstr "該電子郵件地址已被註冊，請使用忘記密碼"

#: apicrud/session_auth.py:195
msgid "person added"
msgstr "新增的人"

#: apicrud/session_auth.py:215
msgid "passwords do not match"
msgstr "密碼不匹配"

#: apicrud/session_auth.py:220
msgid "account not found"
msgstr "找不到帳戶"

#: apicrud/session_auth.py:225
msgid "rejected weak password"
msgstr "拒絕弱密碼"

#: apicrud/session_auth.py:234
msgid "invalid token"
msgstr "令牌無效"

#: apicrud/session_auth.py:240
msgid "changed"
msgstr "變了"

#: apicrud/session_auth.py:271 apicrud/session_auth.py:272
msgid "username or email not found"
msgstr "找不到用戶名或電子郵件"

#: apicrud/utils.py:146
msgid "and"
msgstr "和"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:2
msgid "Welcome and please confirm your"
msgstr "歡迎您，請確認您的"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:6
#, python-format
msgid "Welcome to %(appname)s!"
msgstr "歡迎來到 %(appname)s！"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
msgid "Your contact info"
msgstr "您的聯繫方式"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:7 apicrud/templates/confirm_new.j2:24
#: apicrud/templates/contact_add.j2:6 apicrud/templates/contact_add.j2:22
#, python-format
msgid "was added to %(siteurl)s by"
msgstr "被添加到 %(siteurl)s 通過"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:8 apicrud/templates/confirm_new.j2:25
msgid "The next step is to set a password."
msgstr "下一步是設置密碼。"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:9 apicrud/templates/contact_add.j2:7
#: apicrud/templates/contact_add.j2:23
msgid "Click to confirm this is you:"
msgstr "單擊以確認這是您："

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:18 apicrud/templates/password_reset.j2:16
msgid "Set your password"
msgstr "設置你的密碼"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:22 apicrud/templates/confirm_new.j2:28
#: apicrud/templates/contact_add.j2:20 apicrud/templates/contact_add.j2:26
#: apicrud/templates/password_reset.j2:20
#: apicrud/templates/password_reset.j2:25 apicrud/templates/reset_invalid.j2:8
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:12
msgid "Ignore this message if you don't wish to receive further correspondence."
msgstr "如果您不希望收到進一步的信件，請忽略此消息。"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:25 apicrud/templates/password_reset.j2:7
#: apicrud/templates/password_reset.j2:22
msgid "Go to"
msgstr "去"

#: apicrud/templates/confirm_new.j2:30 apicrud/templates/contact_add.j2:28
#: apicrud/templates/password_reset.j2:27
#, python-format
msgid "See %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s to confirm request by"
msgstr "看到 %(siteurl)s/#/confirm?token=%(token)s 確認要求"

#: apicrud/templates/contact_add.j2:2
msgid "Please confirm your"
msgstr "請確認您的"

#: apicrud/templates/contact_add.j2:16
msgid "Confirm contact info"
msgstr "確認聯繫方式"

#: apicrud/templates/footer.j2:3 apicrud/templates/footer.j2:24
#, python-format
msgid "This message was generated by %(appname)s hosted at"
msgstr "該消息是由 %(appname)s 託管在"

#: apicrud/templates/footer.j2:5 apicrud/templates/footer.j2:26
msgid "You can adjust your communication preferences by visiting this link:"
msgstr "您可以通過訪問以下鏈接來調整通信首選項："

#: apicrud/templates/footer.j2:15
msgid "Messaging Preferences"
msgstr "消息傳遞首選項"

#: apicrud/templates/footer.j2:20 apicrud/templates/footer.j2:29
msgid "Software copyright"
msgstr "軟件版權"

#: apicrud/templates/moderator.j2:6 apicrud/templates/moderator.j2:11
msgid "List:"
msgstr "清單："

#: apicrud/templates/moderator.j2:15
msgid "Host message from"
msgstr "來自的主機消息"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:2 apicrud/templates/reset_invalid.j2:2
msgid "Password reset request for"
msgstr "的密碼重置請求"

#: apicrud/templates/password_reset.j2:6 apicrud/templates/password_reset.j2:22
#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:6 apicrud/templates/reset_invalid.j2:10
msgid "We received a request to reset your password for"
msgstr "我們收到了重置您密碼的請求"

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:7 apicrud/templates/reset_invalid.j2:11
msgid "However, no registered account was found matching this address."
msgstr "但是，找不到與該地址匹配的註冊帳戶。"

#: apicrud/templates/reset_invalid.j2:14
msgid "No account is registered for this number at"
msgstr "尚未為該號碼註冊任何帳戶，網址為"

